求有心巴打製作「制裁商家名單」

我地呢啲小巿民，希望運用經濟方式制裁一班人渣商家，望有心巴打能製作一份清單，最好加上原因，好讓廣大巿民跟隨。🙏🙏🙏

推